收市入左1000000熊，聽日食肥牛

夠膽就聽日上1000點，未驚過

聽曰入埋右

高開打晒靶再跌 ?

未驚過

開咁多post 圖都冇張
想人block柒你咪直接啲講

要block 就block.無問題。貼倉輸錢，我唔做。

樓主正氣！好波支持你！
利申我收市都入左100000000000000000熊
同埋有99999999999999profit

聽日買樓，熊熊烈火。燒死牛軍

狗ching?

新一代燈神

唔係比你玩到退出左連登咩

啲語氣好似

邊個黎?

雲兄一齊熊?

一位好會然

聽日想去邊到睇樓???

驚到開post反手